陳浩天出席J20峰會現場直播

佢著起西裝真係好好J
但好似成日做9嘢

目測香港人最疊馬！

小心分化撚

分你老母